Twitter戰線: 無視極左 駁斥5毛 齊反警暴

睇左成日Twitter / Reddit, 有少少意見分享下

1. 無視Antifa等極左白人團體同支持者
Antifa其實只有少數美國人支持，佢地跟本想騎劫成個#BlackLivesMatter 運動。 呢班人好多都唔係黑人或少數族裔，只係中二病搞無政府主義。無謂晒時間同佢地泥漿摔角。

2. 駁斥5毛、小粉紅散播有關香港嘅fake news
5毛同小粉紅不斷扮香港人抵毀、抹黑香港抗爭。大家有必要正視聽，講返香港人自發搞抗爭、追求民主自由、對抗共產(真法西斯)極權。我地抗爭唔關共和黨、CIA事。

3. Connect美國大眾，講返香港人都係反黑警
由於歐美政壇都比較多左翼，所以要預左好多美國人係左膠同反Trump，同埋佢地好多人根本就唔知(同唔信)Trump咁撐香港民主自由。如果有手足好反感，可以無視呢點，但係求求各位唔好因為人地唔支持Trump就屌。由於Trump唔係習維尼，無得做成世，我地唔應該將所有希望押落Trump度，要connect埋普通美國人。

我地唔洗話自己反Trump，只要講返香港人都係警暴受害者，同情、理解佢地就OK。 歐洲嗰邊已經有集會撐美國示威，香港人唔應該miss左connect西方自由世界嘅機會。

國際戰線冇得放棄，有時難免要策略啲諗，避重就輕，為香港抗爭爭取最大利益。各位手足繼續努力

空氣Push

Push

推

push

支持

[國際線要人]BBC證實大量小粉紅在Facebook, Twitter, YouTube攻擊香港和美國

Agger

#StandUp4humanrights